N 255, 1 punkt een
Johann Kirjutus, ollewa 1868 suggisi 4 wakka röäd Kottiga sissi pandno ja 1869 kewwädi ei ollewa wäljä wõtno ja 1869 suggisi ollewa 5 wakka röäd Kottiga sissi pandno ja 1870 Kewwädi ei ollewa wäljä wõtno.
1870 aasta kewwädi om 5 wakka wäljä wõeto sis om se 5 wakka röäd mahha arwato.
Johann Kirjutus üttel et mis temmä sissi om pandno seddä om temmä wäljä wõtno.
Kohhus mõistis, Kahjo poles et Johann Kirjutus peab 2 wakka röäd Wanna ammeti meestel wäljä masma.
§773 om ette kulutedo.
Johann Kirjutus pallel prottokoli.
